［有圖］比個大波老闆食左~好爽

豪哥一進公司直接把我的背心撕開，我的身材完整的呈現在他眼前，巨大的胸，些許的體毛。豪哥用舌頭繞著我的乳頭打轉，我從沒被這麼玩過，被這麼刺激像是電流流通全身一樣，渾身沒力靠著桌子邊緣，顫抖著…還發出了點呻吟聲

「舔一下而已就這麼敏感？」

豪哥發現我這樣的反應後開始加重了玩的力度，不時還變換玩法，捏著咬著我的乳頭，我受不了這樣的玩弄，開始發出聲音

「啊…豪…豪哥……停下來啦！啊啊……不要……那裏…我很敏感！不要捏啦不要捏！！啊啊啊！！」

店裡悶熱讓我的身上流滿了汗，我的胸被豪哥舔的滿奶子口水，褲子內的前列腺液流個不停讓我下半身很不舒服，開始求饒，但豪哥不但沒有停還伸進我的褲檔裡吸住我的肉棒

「你棒子都流水成這樣，原來是個騷貨啊，哈！」

正

個波仲大過.......

想講咩

冇 大過d野